同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌哂全連登老母！！！
呢個年代個個都有社交媒體
咪撚再依賴哂文宣組
我要今晚fb ig 全撚部都係黑警害港消息！！！！！

推

我無野講

即刻推

藍page都要有

我要成個互聯網都係

所有人同我做野

不過無圖

都係求左圖先

文宣戰線即刻展開

咪撚再等聽日

大力推

屌你地！！！！

全部人都可以做文宣架！！！！

推呀！！！！

大力推！！！！

幫我推呀

個個都係keyboard fighter

人呢！！！！

屌你老母連登仔

平時多多野講 而家叫你係ig fb講句野都咁難

利用自己既人際網絡 唔好令到今晚被拉既人無價值呀

推！！！！

人地頭破血流 你開個post 整個ig story都唔肯

對唔對得住天地良心呀

連登狗

咪撚再懶啦

你鐘意白底黑字 黑底白字 定連環圖都好 一定要而家開始！

救香港靠互聯網

屌哂你地老母

快啲post呀

圖呢？我暫時只見到警察被打既圖。

屌！！！！

我都召喚緊

幫手召喚

有無文宣圖

急需圖同影象

無圖就寫住字先

[文宣]政府一日唔回應五大訴求，
警民衝突只會愈演愈烈
要求追究警察濫權問題
打記者、顏射示威者、打斷手
唔追究<民怨大爆發只會引發更多衝突

岩！！！！

屌！！！！！

下次開槍機會好大

哪裡有警察，哪裡就有混亂

都喺講事實啫

岩呀，講下狗點樣衝入黎羅

盡力歡服和理非
勸唔掂都唔好屌
多一個人就多一個人

勸

果啲唔係警察，無制服無委任証

fb ig 全部reach到人既都係方法

急

城管治港

哇屌

全世界share

diu！！！！！！

我無野講！！！！！

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

好, 即做, 網上大把圖 cap

即刻開始

需要圖！放係連儂牆！

不切割 冷處理 無條件支持同路人

馬上開始

我仲好想屌埋班馬照跑 舞照跳既人

推推推

而家根本一係奶共奶到底 一係抗爭到底
無第三條路

要自由定社會信用評分
自己揀

出圖出字 全部出曬

做野

係黑警衝入黎先

利用人際呀大家

好撚多人都係先入為主架

我唔分句

1. 呀sir下一秒獸性大發
2.委任證呢？冒警？
3. 性侵！拉底褲！

要盡快做野呀

推！！！

多謝賜圖！！！！

馬上出post

上邊有圖
記住所有reach到人既地方都有機會

要國際性呀

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

咁少人推既 瞓撚哂啊？
一切做野啊

馬上開始
等到聽日就太遲

多一個人做野就多一分機會

上邊有圖可用

香港人要贏只可以靠團結

係咪叫你出個post都懶呀？？？？？
屌你老母

Push

多謝！！！！

路過行人突然被打？

push

搵人Cut原片出黎

6:28開始睇

個個都係文宣組
利用人際網絡 fb ig Twitter 出個post都懶我即刻屌你老母

拗手高清gif 同片

扮警察呀啦

扮死狗呀啦

扮晒蟹呀啦

扮老虎呀啦

唔做人呀啦

無號碼呀啦

打市民呀啦

打記者呀啦

咁不義呀啦

成個連登畀你教壞曬

有無文宣圖?

我冇撚野講

每次只係一班著住警察制服的武裝組織出現

間唔中都有零星既警察出黎幫助果班武裝組織

以正視聽

【民意戰】藍絲問點解要打警察？用毛語錄收佢地皮啦！！！

快啲做野

推推推推

每個睇過呢個post既人都要出post
否則馬上有黑警上門打你

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

Bump

馬上做野

拙文一篇，可以發給一些對「示威者暴力」反感的淺黃／和理非。

《敬告香港同胞書》

「聖人無常心，以百姓心為心」

自政府提出修訂《逃犯條例》以來，民間怨聲載道，專業人士分析禍害，然港府官員置若罔聞，強行推出修訂，不顧民意。及至6月9日，上百萬港人上街示威，萬人空巷，要求政府撒回惡法。可惜特首林鄭月娥一意孤行，強推惡法，無心與市民對話。6月16日，200萬市民上街遊行，可謂空前絕後，群眾高呼「五大訴求」，只為香港的下一代求公義。及後的圍堵警總、七一遊行、七七九龍區遊行都明確表達香港人的立場，「五大訴求」必須一一回應。古人曰：「聖人無常心，以百姓心為心。」，港人民心已清晰可見，林鄭為首的港府政權理應從善如流，順民情，安民心。

「天作孽，猶可違；自作孽，不可活」

六月以來，有識之士為阻惡法，殫精竭慮；前線勇士為抗暴政，遍體鱗傷，此何人之過？林鄭月娥心腸歹毒，實是罪魁；香港警察為人爪牙，痛打無辜民眾，亦是禍首。港府多番譴責示威者擾亂秩序，但從未反省自己才是製造社會矛盾之人。諺曰：「自作孽，不可活。」，林鄭與警察的行為刻意激發社會撕裂，已超越港人底線。林鄭月娥若繼續執迷不悟，則香港人必定奮起振作，以行動反抗暴政與黑警濫權。

「豈曰無衣？與子同袍。」

最近兩次的地區遊行中，黑警已喪失人性，視遊行人士為仇敵，要置香港人於死地。TVB為首的紅色傳媒以偏概全，醜化示威者，刻意分裂支持民主價值的香港人。你或許不認同前線抗爭者的行動，或許你更相信「和理非」的力量，或許你擔心別人對「反送中」運動的觀感，但請你抱著香港人同氣連枝的精神，抱著香港人齊上齊落的勇氣，繼續支持每一個願意為香港付出的示威者。一直到我們的聲音得到合理的回應，切記「不分化，不割席」。謝謝你！

寫於2019年7月15日

正！！！！

幫手呀！！！！！

連登狗全部同我出招

新一輪文宣開始

謝分享！！！

黑警打人有糧出

警察唔俾人行商場, 主動引發衝!

已share

快撚啲counter tvb

連農宣傳

同我做到全世界都知黑警

up

推宣傳埋721

有無用少少圖比我整

pish

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推重要

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

奪回民權!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

幫手post埋link呀唔該

幫手推有用post

推！！！
社交媒體唔係咁用等幾時

已Save
聽日貼喺連農牆

收到！尋晚已經宣左
即刻再貼啲死黑警上去

要軍歌軍歌！
（急）需要一首強而有力的軍歌

圖上邊有

推，每分每秒都做緊

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

不忘五大訴求

個個都係文宣組

20190714 沙田區大遊行 記者遇襲被黑警摔到

片段中 6:30:16

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

無黑警，點顯得我地正義。

我洗左啦 你地洗左未

推呀

推！

多謝幫推！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師